點解尋日伊朗果球有十二碼，尼日尼亞就冇？

有咩分別？

明黑鳩你提子國

呢球仲要係自己頂落去

因為琴日黑哨

阿根廷出局少好多觀眾架